一開機亂曬碼 跪求巴打指教

幫frd問 一開機就咁 有冇巴打知咩事

即係點

有冇巴打可以幫幫手